泊停車場比人刮花部車

租緊個私人花園既露天停車位,夜晚會落閘既
琴晚10點半去拎車,揸上手覺得怪怪地,個軑好震,架車好似偏左行咁
跟住一上高速就出事,震到貓王咁,即刻停車泊係路肩,左前胎無哂氣,左邊沙版仲要有兩條刮痕
想問下咁樣條鈴會唔會淆?
條花痕有無咩方法可以補得返
聽日要打比個業主傾,搞唔撚掂咁樣

揸左咁耐先發現 應該會屈你自己撞

車CAM? CCTV?

咁落力打幾百字都唔出張圖
寫作精神可嘉

車位業主包埋泊嗰架車嘅保養維修？使唔使三萬蚊一個月租？

關業主乜撚嘢事
中學生都可以考車牌?

睇黎得罪左人 樓主似檬檬下咁款

關業主咩事？

我泊街，都無啦啦比人刮花， 而家D 人有D 變態

係咪阻住人啊

唔係啦 你見連登有人無阻人都照1823 香港人壓力太大了

咁亂停車比人1823係正常喎...
有冇阻住人都係犯規嘛

新年都照1823

1823都冇人開工